[Agency狗] Fimmick GT 2020

有冇人收到interview 見佢寫4月會有group in 但4月都就完了

冇呀 完全冇消息

咁多廣告都cut哂 廣告狗都幾難生存到 唉

無消息

冇消息呀😭😭

真係冇人收到interview通知咩？

今日收到電話 下個禮拜三interview

Say個hi先

借ac 無消息係咪即係無機了

4/5 in

個電話number 幾多

20

有無人可以答到我😢😢

Lm 完全冇消息

點解呢間嘢都咁多人想入？

3字頭

個hr應該依幾日都仲約緊 大概in成2個禮拜first in 有冇咁多人比佢in

點解咁講 有花生聽？

星期五我收到3字頭電話
佢會唔會send埋email

啱啱收到39開頭電話約interview
連公司地址都要人手抄低 睇嚟唔會有email

到時大家係咪會著suit

都有3xx個applicants

依家都冇call係咪收得皮

+1 ....

有冇人知人工大約幾多？

有相關經驗都冇call

15k?

網上面話13K

yup

18fg agency 啲價都唔會高得去邊
純粹見佢可以去幾個部門試吓 就in 點知

我frd intern返過agency都無收到call…

如果未有心理準備收13k 每日11am - 12am，唔好入行，走去做audit好過

同埋要入agency點解唔入跨國公司，ddb ogilvy Grey 呢D chur得黎又出名既出期請人，講exposure 一定大d

巴打係咪本身做開依行？fg 唔知頭唔知路

首先要入到...

我係做緊依行阿，果陣fg覺得入agency搏殺下都好，但其實冇乜私人生活，有得揀去in hse 仲好啦 剩係有雙糧花紅都開心

但我見好多in house 好似係 有相關經驗先請（？）所以會比較難直接入到？

都係既，只可以講唔好因為急搵工而入呢行

呢個gt都無

岩岩收到call, 19grad😭 終於等到
我fd上星期已收到call

call 成2個星期
一路in人一路call人

20fg 收唔到..

+1... 不過佢原本咁多人報 first round都咁難有 就算有得in都應該冇機會

有冇人已經in咗？感覺間公司點？佢個interview好長 搞到我唔係好想去

我都覺得咁low pay同長 唔想去first in 攞嚟搞

啱呀 見啲人講到人工咁低而公司又好似麻麻地咁 都唔知去唔去見好

In足三個鐘

grp in 係小組討論

係呀

dm agency 做黎都哂氣啦
夕陽工業
行頭縮到pk

個日討論左好耐 攰到

中定英in?

英intro, 中文discuss

14.5K起薪點 過試用期+5%

絲打識人做緊？

係個hr約second in講

唔肯定係咪已經final呢今日啱啱收到call

fimmick gt仲有無消息

巴打有去individual in?

啱啱個禮拜in左 希望黎緊個禮拜有消息

anyone accepted offer?

you received?

收到了

絲打幾時收到架

今日晏晝

唔該絲打 知唔知有幾多hc 希望佢未出晒啦

真心唔建議做
Fimmick 個朵好臭
想入廣告agency 可以揀返大路嘅4As

點臭法
可唔可以分享下

介唔介意留tg?

個ac有問題
搵唔到你